[熱烈地彈琴] 沙拿狗斷膊頭 + 痢狗恥笑區

雖然小弟平時反蝗， 但見到沙拿狗咁折墮
今次真係大快人心
世盃都冇得踢
抵撚死

唔講以為有沙拿利就贏到
個龍廢到

有salah 一早456 皇馬啦

個龍垃圾到

講句公道說話
冇左一個球員隊波就唔掂
比你贏到都唔光采啦

膊頭

你反曼黎架醒下喇